如果你係#安心偷食原片持有人，咩價位賣出去至收貨？

起碼一球

咁你應該轉行做的士